有冇職業把撚嘅數目會多過學童保健個醫生？

一日隨時玩過百條撚，一年玩成萬條撚，其實有乜感覺？

都係1日6 7條姐

應該party girl多啲

比姑娘把

一班都幾十條撚喇，仲要全級，真係有乜撚未見過。

記得仲要揸下你個春袋